有冇試過細個割完包皮笠住紙杯返學

諗返完全係羞恥play黎

金字塔

乜真係仲會返學咩

係都玻璃杯啦，貪紙杯易壓扁？

飛機杯就試過

以前真係紙杯

你聽佢9UP

正常男人使撚割包皮 你條啫咁短就十梗係羞恥啦

包皮以為你會生到咁長
點知你令佢失望
仲要割咗佢

仲要出街底褲都唔著得 真空

不要再說了

細個on99好撚聽老母話
佢話好正常個個都係咁

笑咗出聲 9/10

乜唔係放暑假先做既咩

呢樣唔算,柯果督尿既痛我諗一世都會記得

你辜負左塊包皮

點撚樣番學呀

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

嗰陣因為割完笠紙杯 著咗一段時間裙 真心

之前d細路揀暑假割

搵咩工
我係中大cc can做得好地地

有冇圖 想睇下

果陣年年暑假要返加拿大探嫲嫲

我老母都有拎我家姐條裙問我
我打撚死都唔撚肯

細個果陣屋企人係比件大d既衫我當裙着

細個無所謂啦

你話中學做就大鑊

唔落街一排姐，有咩問題

咁你嗰陣係著啲好鬆身既褲定點？

所以通常都好細個就做 嗰陣住醫院著裙所以冇事

返學日日著運動褲
返到屋企唔著
日日俾家姐笑

要去醫院洗傷口？

去醫院換紗布先係最痛，一換嗰陣啲紗布連少少血肉扯出黎

暑假割
但沖水果下最痛 試過有朝柯唔到尿 個尿道口比唔知乜野頂住左

你割完仲返到學咁叻仔

一般都要訓返幾日床 真心欣賞樓豬

其實多唔多人有割
好彩我唔洗

點解要用杯

我個時拿個保溫x🥺

暑假前做手術 笠住放暑假

經歷過 念起拆紗布都痛痛地

正常出院已經可以remove左個紙杯

樓主邊間醫院

自己反出黎咪得 洗乜割

好消息！

仲記得個紙杯係咩色

唔洗割包皮

細個多d玩弄佢
Chok吓佢
自然會反到出嚟架喎
邊洗割

好彩我打得飛機多先唔駛割

你辜負咗包皮對你嘅期望

笠住個紙杯去朋友生日會

其實點解要割 我都係過長，但係反到出嚟洗咪得

細個醫生話到青春期塊皮就會自然反到出嚟所以冇割
但一直去到十五六歲仲未反到
我覺得割包皮好恐怖
好驚俾醫生發現反唔出嚟要割
所以連續幾年健康檢查都唔去

最後嗰時忍痛喺廁所用梘液潤滑慢慢反出嚟
忍住痛反咗成粒鐘先反到
結果反完之後又反唔唔返上去紮住個頭
個頭紮到變成紫色
又搞咗一輪先反返上去

但自從嗰次之後每日沖涼都順手反下佢
慢慢塊皮就反鬆咗
到依家一扯就自動反落嚟
可能無塊皮紮住
條撚可以繼續生長
總算無辜負我塊皮

細個唔識嘢，幼稚園嗰陣有同學笠住個杯喺j，一陣痾尿時佢除開，見到好多黑色嘢，唔肯定係毛定咩，太細個冇印像，但肯定係一pat黑色，嗰陣以為佢喺條j度種蠶豆 嗰陣又咁啱要種一棵，

到而家廿幾年後我都唔知我嗰日見到啲乜

識割更係暑假先割啦
嗰年中一試下自己反，點知隔硬黎反到
但勒撚到個龍頭缺氧紫撚哂咁，call左入急症
之後醫生同我反番落黎，卜左下年暑假做手術

自始有種覺得長大了嘅感覺

好核突

個醫生有無幫你chok多幾下

我表哥讀大學先黎割包皮 個醫生真係畀紙杯佢笠住返屋企
絕對唔係一般嘅恥辱

留名學野

以前有同學係咁番學

嗰陣直頭想成條J切咗佢
嗰種痛真係成世都記得

成個post都好赤

仲要噴埋d應該係normal saline

包皮過長=賓周過短

試過小學果陣咁樣打乒乓波

不過小學雞唔會留易到 而且運動褲鬆身 突得唔明顯

好財小學咋 中學鋼杯都拍扁你

2歲無用過紙杯

#metoo

我已經唔記得咗

用鹽水洗個下 真係

好彩無割過

你割賓周定割包皮
要訓幾日床

出院唔用杯
你唔驚痛都滲血水滲到仆街喇
你識唔識㗎

我係套膠環

有冇浸住塊皮做標本？

有冇人係局部麻醉
支針係打落條J到.. 打3次
打完麻醉佢有佢做，我有我望天花板，不時聽到拎鉸剪聲

然後條友話太多血，隔一日先拆砂布
結果連埋少少肉拆左出黎

嗚呀

師兄好𠹌勇
個surgeon冇offer你全身定局部？

我老母話全身麻醉好傷身
搵左私家（其實係啲診所仔 )

拎左來做結他pick個套

割完個龜頭咪好撚敏感，掂一掂都扯旗？

#我自己暴力將包皮反後，最終無割

攞嚟斟汽水

我都係, 反斷埋果條根, 果下痛記成世

我老母都係帶我去醫生樓搵surgeon
不過佢係去仁安book OT幫我做
可能我好細個去一定要全身麻醉
唔可以係Clinic做

記得老母去M記買珍寶SIZE汽水然後洗乾淨個杯, 笠落JJ度不知幾有自豪感, 女同學眼甘甘咁望住

佢哋見到你條吸管仔做咩要篤住個大紙杯噤行啫

睇黎樓主係同我同一個年代割包皮
仲記得個陣入醫院訓病床同格離床位個男仔傾計 佢同我一樣都係等割包皮
個陣呀媽都算係咁 專登等我放暑假先帶我去割 所以我全程都係屋企著大人衫當裙咁著
諗番起頭一個星期番到屋企屙尿痛到仆街

暑假先割啦梗係

佢地淨係睇到褲入面有座珠穆朗瑪峰

恨鐵不成鋼

其實做乜9要割包皮
正常大過就會出返黎
到時你想包返住都難

出世冇耐就割咗

積鳩屎會發炎

ON9, 想當年積左十幾年鳩屎都無發過炎

實好多鳩屎

利申 第一次反皮，成個圈都鳩屎

你條牙簽仔爛撚咗緊係唔發炎喇
你咪撚自己on9拎黎同正常人比喇屌你老母

不如話你條JER仔太撚細, 個JER 仔頭凸唔返出黎先要割啦
正常男仔到十幾歲, 包皮點會包得住條巨龍

幾撚時有話十幾歲啊戇鳩仔
小學就割喇
屌你老母唔撚聽人講嘢就咪撚咁撚多嗲
好撚地地講割包皮都要喺度柒柒貢

果陣我兩個月無番學wo

蠟筆小新